點解chrome上連登開多幾層留言咁食gpu

chur到 7x 8x%

但係firefox完全冇問題

spec:
4650g igpu
16gb ram

Chrome乜春都食架啦

但係我播4k都係2x%

廣告？

偷mine？

firefox, edge 都冇問題....

win 10 2004?

win 10 1909

igpu幫你 4k decode 正常

但你上lihkg食GPU就奇怪了 睇下background有冇軟件搞野

用另一部電腦(i5 + igpu)都係咁......

我愛google chrome

Chrome : Disable 硬體加速

2080ti都食到超過10%

拉20頁

2x page 窒到嘔泡

仲差咗.. 不過gpu usage就變咗0

開小D

換ms edge chromium

始終習慣咗chrome, edge/firefox 嗰啲scroll好似麻麻

edge出左chromium版本 冇咁食ram

原來舊嗰啲edge唔係行chromium?
之前用edge試過, 冇gpu問題
啱啱update咗edge, 開多幾層cm又係扯到5x-6x percent

舊果個ms自己搞

chrome問題，我macbookpro一開chrome一陣個風扇就開始chur

chrome會係下一個ie

都叫咗你地用ie

高配置用chrome 係幾爽